倫敦金通常係黃定藍？

倫敦金仲衰過警察 警察都係碼係政府工 去最多都係拉錯人 但倫敦金係上網搵水魚呃人 連呀婆棺材本都唔放過 人地做左幾十年野 辛辛苦苦草埋既血汗錢 就咁無左 仲搞到人地跳樓 光復香港呢句話連做雞講出口都好聽過佢地 佢地無資格上街遊行 仲cheap過做雞

最多都係拉錯人平行時空

暫時嚟講未有一份工衰過警察倫敦金都係呃下你錢
啲狗係物理上傷害你

倫敦金有無打死人

一樣賤

倫敦金呃大部分都係大陸佬，對比起警察有咩問題？

sorry 借位
麻煩未食飯既同我入哂黎!!! 唔準有人餓住個肚!!!

《急推》 前線唔好餓死呀

唔理咩人都好啦 呃到人地做左成世野無晒錢 就唔岩

push

呢啲人都係冇乜學識㗎啦, 梗係藍絲啦

期待清算佢地

同樣都係唔讀書嘅人去做

有樣睇 個個都鄉下佬咁撚樣 着西裝真係會好怪
着上龍袍 唔似太子

倫敦金:
你唔俾錢佢, 佢地冇你符
本身就係衰
黑警:
佢鐘意拉你就拉你, 打你就打你
本身應該係好, 但係佢地選擇衰

係咪已經嘗試分化到冇野好分化

仲有係啲mk仔mk妹做

給個果陣 都覺得警察好有型 加上又睇得多tvb 依家我出街見到警察會驚....

藍
多年經驗

香港人唔係應該以香港既利益出發？ 咁講應該要黃 唔明

無話佢啱，只係屎嚟講無咁臭

金融才俊 一班爛仔圍埋一齊鬥才華 鬥英俊

倫=投資有風險
但我地唔想
警=由保護變風險

我見過有個做倫敦金既 日日係到做文宣 講咩時代革命 仲學人地上街遊行 真係比佢吹脹 呃完人地阿婆d棺材本 第日就話光復香港

阿婆會因為呢件事好憎啲黃絲

呢啲人影衰曬我哋

倫敦金果班友係古惑仔 可能721佢地有份收錢幫手聯絡班黑幫